各路黨員請入 出租女友真連登公投

唔要預設"公投" 請正皮以下留言以作投票 只計正評 正評多者勝 一人可多票
水原千鶴#2
七海麻美#3
更科瑠夏 #4
櫻澤墨 #5

我投Emilia

超緊張搶頭位 在下千鶴黨唔好誤會

已封鎖會員 - 自律與自由

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

聽講你撐咩死咩

咪撚狙擊人啦，你好on9= =

多謝你以前嘅高質po 我有係你以前嘅po開心傾計 再見 封鎖 單機啦黎明卿

我真心的

其實黎sir想招攬你入侍奉部先同你玩下膠，扑我好啦，唔使扑埋佢

Nmsl

召喚 麻美黨主席

冇人投票既

有 冇人comment

我唔會忘記麻美黨

八重森呢

sorry冇考慮到漫畫黨

佢都算？ 都未係後宮之一 雖然唔排除之後係